阿布泰個黃金糕好唔好食?

想問問大家試過未?